幾無力 幾絕望 都唔好放棄生命 請互相支持

唔好睇少自己嘅力量 喺現時哩一刻 可能作為普通年輕人 大學生 我地會好大無力感 對未來絕望 但少一個就少一個 堅持住自己認為正確嘅價值觀 面對咁嘅社會氛圍 咁嘅政府....

其實我打咗好大段野 但好亂 只想講 唔好放棄 堅持 堅持 即使到最後結果改變唔到 但自己心裡面嘅價值觀唔可以輸 總有同路人